韓旅客入境北京檢疫遇「肛門檢驗」 不論男女必需脫褲檢測！

臨近農曆新年，中國內地多數人都會回鄉慶節，內地保健當局為免疫情因新年節慶加速傳播，除了咽喉﹑鼻咽以外，為求增加檢驗準確度，最近有部分地區更開始推行「肛門檢驗」。近日更有南韓旅客在入境北京時遇上「肛門檢驗」，不論男女老幼均需要以「肛門採樣」檢驗，方可通過入境程序。不滿之下向韓國駐北京大使館求助，最後改以糞便樣本作替代。

新冠肺炎最近在中國內地再度爆發，所有入境旅客均需要進行檢驗方可入境。最近就有韓國旅客在入境北京時遇上強制「肛門檢疫」，於網上成為熱話。事主在到達北京後，被送往酒店進行隔離檢疫，期間遇上檢疫人員要求事主脫下褲子，進行「肛門檢驗」，被要求在肛門採樣，檢驗新冠病毒。

檢疫人員向事主表示，入境人士必需遵循檢疫程序，不論男女老幼無一豁免，均需要脫褲檢驗。事主瞬間被嚇得目瞪口呆，並拒絕進行檢驗，向大使館求助，希望避過「肛門檢疫」。最後獲得豁免，以糞便樣本取代直接在肛門取樣。據韓媒報導指，有傳染病專家指出，肛門採樣比呼吸道採樣更為準確，原因與新冠病毒在不同身體位置的生存時間有關。不過亦有檢測人士表示，雖然肛門檢測並無侵害性，但過程具有侮蔑性。據知肛門採樣過程需要以棉棒伸入肛門3至5厘米塗抹作取樣。

點解啲低級支那人都可以插入啲白滑韓妹個屎眼

痴撚線

我比佢哋班畜生都高級
但係連啲韓妹嘅嫩滑手仔都未摸過
佢哋就已經進入咗韓妹白滑嘅身體

點證明你高級啲

強烈要求香港入境由中國都要做肛門檢查

新av情節：可以係醫生睇完av之後用自己條嘢插

明知都仲去嘅，咪又係泡支，都係抵撚死架喎

探肛準啲？

男醫生拎條龍出黎不停檢驗

仲可以去到旅行

使狗國者，從狗門入。

某南韓人入境中國時。檢疫員說要肛門採樣。他脫褲子彎腰，當醫生把棉花棒塞入肛門時，他痛得掉下眼落。塞藥後，醫生囑咐：
“這些棉花棒，每三天要測多一次，十四日後即可。”
當晚，某男讓老婆幫忙。老婆明白用藥方法後，一手搭在他肩膀上，另一隻手把棉花棒塞入他肛門。
男人大罵：“該死！”
老婆問：“弄疼你啦？”
“一點都不痛，我剛想起來，早上檢疫員是兩手搭在我肩上…”

抵制tvb戰線 - 鍵盤救港任務
[試吓認真]今日唔諗標題 - TVB今年仲有咩賀年產品廣告？

抵制tvb戰線 - 鍵盤救港任務
上至政治，下至民生，藍絲都可以理解成家庭問題

Twitter 任務
一條維尼片，又搞到粉紅崩潰

Dgx團隊音樂Youtube片
Dgx願榮光樂團 新MV «Catherine» 同大家打下氣

十二港人，l請保持熱度
第167日 ｜請關注被捕人士

是日文宣精選變革香港
廁所，公園，交通工具，隧道，有Ｄ嘢無處不在